原來我女朋友係les....

我都唔知講乜好

你又去搞基打個和囉

係咪處先

你切J咪得

屌你老母

點知？親口講？

屌到佢變返直啦

佢親口講

冇屌到

夜啦，咪撚FF啦

叫佢揾俾女磨豆腐
你夾中間

好撚爽

你咪試下著女裝，記得著嗰陣要講一聲我變

即係攤牌？

屌咗可能唔係